(警察臭哂) CCTVB雪藏馬國明警察劇，可能調走大陸劇

香討見到

方以文: 馬國明主演的《飛虎之雷霆極戰》原定8月26日在翡翠台播出, 但現在已無限期押後

香港01: 《飛虎之雷霆極戰》依然會在8月尾於內地首播, 但翡翠台已決定延播. 可能跟近日發生的連串警民衝突有關.

另外， 香討有人指《幸福一家人》在CCTVB周六黃金時間播出， 但長期收視低迷，可能會調去其他時段播映， 周六黃金時間則由胡楓主持既《流行經典50年》頂上。

世界變

揾new_god美斯多啲上連登做宣傳咪得囉

套劇名想點撚樣

幸福一家人係咪扮日一屋簷下 ?

是撚但啦，我哋屋企del晒CCTVB喇

都無人睇架啦

垃撚圾

係茶餐廳見到cctvb新聞台越來越多慣性收視

馬國明

已經好多啦 佢咩狗屎垃圾都會開post